一句講晒，如果林鄭月底前都唔答應5大訴求，支唔支持勇武回歸香城online？

區選係贏咗呀
但5大訴求爭取到未呀？
之前啲口號真係純粹口號？？
定係大家打算由今日開始將個責任交晒畀區議員？？
仲記唔記得今日嘅成果係點樣爭取返嚟？
仲記唔記得有幾多義士係抗爭中死於非命？
宜家即係點呀？
區選贏咗，全民轉型和理非？
我地咁樣對得住因勇武而死傷嘅義士咩？？

宜家民意已出
政府必須盡快回應！
大家唔好畀眼前嘅勝利蒙蔽！
哩場係革命，唔係選戰！
一係答應訴求，一係玉石俱焚！

絕無第三條路畀政府揀！

支持＞＞＞
反對＞＞＞

講起捐錢，你會捐去邊？

唉，無人推

支持 但唔要陣地

支持

即刻回歸都支持

psuh